香港d官人工高大陸d官幾倍 一睇就知邊個權力大d啦

大佬d官一睇就冇話事權
我們林鄭一個人工就高過習大大幾倍
邊個權力大d 一目了然

習大大帳面收入係咪低過香港fg
之前好似有新聞講過

邊個人工高邊個就係話事個個 全世界都係咁嘅規則
從未見過下屬人工會高過boss